WhatsApp 真係好L廢

間唔屎就會消失成日嘅對話
我同女神嘅對話無鳩咗啦diu（好撚想死啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
有無人遇過尼個情況
利申：已經即時揀返每日backup同重裝鳥

尼

你錯手㩒左Archive

就係無㩒過
隔咗餐飯望部電話就係無曬近幾個鐘send過嘅message
重點係⋯⋯已經唔係第一次咁樣樣

我都試過

又無得唔用whatsapp

我呢幾日唔開住收唔到msg, 都唔知short左邊條尻筋

仲未計不定期無間斷連唔到線DKLM

你可以每同佢講完一句野都buackup嫁